\documentclass{article}
\textheight=19cm
\textwidth=14cm
\topmargin=-2cm
\oddsidemargin = 1cm
\usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,latexsym,textcomp}
\usepackage[table]{xcolor} %agregar color a la tabla
\usepackage{graphicx,caption,subcaption}
%\graphicspath{ {./Imagenes/} }
\usepackage{float}
\restylefloat{table}
%fecha en español
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[left = 2.5cm, bottom = 2cm, top=2cm]{geometry}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{multicol}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=cyan,    
    urlcolor=magenta,
    citecolor=lilblue
}

\definecolor{lightmauve}{rgb}{0.86, 0.82, 1.0}
\definecolor{coralpink}{rgb}{0.97, 0.51, 0.47}
\definecolor{lightcarminepink}{rgb}{0.9, 0.4, 0.38}
\definecolor{airforceblue}{rgb}{0.36, 0.54, 0.66}
\definecolor{lilblue}{rgb}{0.152,0.441,0.718}

\usepackage{fancyhdr}
 
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{Páes Alcalá Alma Rosa}
\lhead{Tercer Proyecto: 0/1 Knapsack}


\begin{document}
\title{
  {\sc Universidad Nacional Autónoma de México}\\
  {\sc Facultad de Ciencias}\\
  {\sc Seminario de Heurísticas y Optimización Combinatoria 2021-1}\\
  {\sc Reporte de Proyecto 3: 0/1 Knapsack}\\
}
\author{Páes Alcalá Alma Rosa}
%fecha
\date{\today}
\maketitle

\subfile{introduccion}
\subfile{problema}
\subfile{heuristica}
\subfile{implementacion}
\subfile{resultados}
\subfile{conclusiones}
\subfile{bibliografia}


\end{document}
